[集思廣益]平時行街講野羞辱警犬有冇犯法？

究竟講野羞辱警犬有冇犯法？

平時行街見到警犬 指住佢話垃圾毅進仔 有冇犯法？
指住佢話 逗份糧比老母醫cancer 有冇犯法？
指住佢話 你老婆陀親仔都流產 有冇犯法？
指住佢話 你個腦留左係你老母個西到 有冇犯法？

有冇法律JJ

用英文咪唔驚 班毅進仔聽唔明

唔係未有辱警罪咩

合法撚狗,無成本
最緊要組隊玩
等佢地無尊嚴

無事
聽日各大市民一齊鬧警行動

無犯法，不過小心啲警犬開槍fe 9你，你知啦啲警犬揸住支槍唔玩唔舒服

［號召］病人齊齊搭地鐵睇醫生

如果無犯法
市民平時行街見到警犬隨便羞辱
但千萬唔好係港島區

我地要做既係令佢地覺得羞恥
雖然佢地無羞恥心
但更加要佢地難堪

下 今日都見到屌到佢地仆街啦

記住帶好身分證同唔好有危險品
D狗嬲豬就推你埋牆搜

分分鐘佢話你把口攻擊緊佢然後佢要採用合法武力拉尻你架，TG公海ADMIN有眼睇，佢想落你charge其實是旦用條例都得，背定刑事罪行條例最安全

我發夢夢見我check到隻警犬叫咩之後大大聲讀佢個名出黎